分享一下大家食J既黑歷史

【本報訊】連鎖店「大家食」位於九龍城食品工場昨午發生火警，工人烹煮食物時，懷疑火舌燒油槽內的油，起火並冒出大量濃煙，消防員到場疏散20多人，開喉灌救將火撲熄。東主呂以村被灼傷但拒絕送院。

工場油煙槽燒
首宗意外現場在九龍城馬頭角道40號東南工廠大廈3樓一間食品公司的工場，為連鎖店「大家食」工場。昨午1時許，工人在廚房煮食物，懷疑爐火旺盛向油煙槽燒，油煙槽因積有大量油，即時燒，冒出大量濃煙，38歲東主呂以村救火時被灼傷右手。
消防員接報到場，疏散工場七名工人及大廈十多名職員，在工場內開喉灌救，約10分鐘後將火撲熄，消防員調查火警原因無可疑，受傷的呂以村在現場接受敷治後拒絕送院。

呂以村他知道，哭是沒有用的。

乜撚嘢大家食J

以為係gay post
我出番去

大家食J都唔識好打極都有限

新會然

金槍人?

真漢子

我來縫！

笑左

屌，上面啲新會然
唔識唔係問題
咪衝出嚟柒

留名等俾人話老屎忽

原來個阿叔先得38歲

一次不試你錯過...

東主呂以村救火時被灼傷右手
消防都撈埋

大家食J都唔識
死開啦
呂以村先生

大家食j 都唔識 成班新會然